![dijagram.png](https://bitbucket.org/repo/Mp78j5/images/425679994-dijagram.png)

#2. TO DO:

##2.1 Mogucnost ucitavanja pomocu bar-koda
##2.2 Mogucnost pretrazivanja pomocu autora, naslova dela, signature, godine izdanja, izdavaca, vrste poveza
##2.3 Da se vidi aktivna/rashod i ako je aktivna da li je izdata i kod koga (koliko duplikata ima)
##2.4 Dodavanje/Brisanje/Izmena knjige,citalaca,grupa,signatura,izdavaca i poveza
##2.5 Rezervacija knjige od strane nekog Citaoca
##2.6 Obavestenje Citaoca nakon pristupa da ima x knjiga da vrati
##2.7 this.close(); / Application.Exit();